利迷 時也命也 踢唔足38場 都只係一個假冠軍

個天都唔鐘意你 冇計
今年出錢買起 var 可惜買不到肺炎

拎冠軍都柒過人

猁唔係接近奪冠，歐洲邊會有支那肺炎

今年靠肺炎阻，下年靠父哥

why我要幫利？

取消啦
今季var太多失誤，順便搞搞佢

利狗竇叫咩名？
搵唔到既 想入去睇利迷諗緊咩

買起var

冇得在晏菲路响球迷面前高舉奬先慘
不過身為曼迷都唔好受
依家士氣高昂，雙戰線爭入歐聯，依家可能又要等一年。。。

利+1 ？ 我唔撚信羅

死痢狗

佢地話今年拎唔到以後唔再睇波

你咪唔好信
咁緊張做乜？到時就算利真係拎到冠，你一句我唔撚信囉推翻佢咪得，利咪無得冠囉

蜊狗為咗全力英超

歐冠輸鳩埋

this?

[各位運動員身體健康] 愛華頓 對 利物浦 3

一個英超聯賽就睇到有部分香港人幾撚賤種
老屈利唔想停，用盡所有諗法都唔想利拎冠
覺得利就係原罪
完全無擔心過中招嘅人安危，只係係到抽水
我認好想利拎冠，但達蛇中埋招就已經知好嚴重要停啦
比依班人有民主真係笑話，大事大非前仲係到抽水

踢唔足拎冠比人笑 係客觀事實

佢呢啲淨係計入球 唔會考慮對局勢影響
姐係如果落後緊一球 var送返一球十二碼俾佢 再吹走對面十二碼 令球隊士氣大增反cup
呢啲濕鳩榜都淨係會計+1

講真鬥理性討論 波台冇人係你果皮

真 所以我先走出波台搵對手

近期去左財經台 多高手到
我輸到仆街

利狗同你討論=自取其辱

做利狗=自取其辱

死黑警利狗 最緊要有事

父哥今晚tqqq定sqqq

冇放tqqq
今晚平手走佬 重新調整

父哥

我成個星期前睇跌
但中間玩下sqqq反手tqqq抽下水
幾次都抽到 最後一次抽唔到
錯過左大跌市

佢收曬皮

以後唔睇波算

隔黎po幾隻猁仲話咩高咁多分全世界都服
真係踢唔足咁攞冠既話真係等住比人笑足幾十年

中幾次好勁了

無所謂 佢損失

唔中一次 連跌兩晚=倒輸

原本有+13% 連跌兩晚-13%

我明明睇跌 就係一次玩貪心入左tqqq又唔走

一定攞冠軍

講得好

我地利迷唔撚想要啦 贏得唔光彩 寧願下年搏過

真

同j冬季冠軍差唔多

英國利排華未

就算踢足38場，連登都唔會承認

上年歐聯大家都承認利
但今季靠var點搞⋯

太var太趕客
只可以講 利拎var英超

佢地會貼上面var篇文出嚟咬你

弱智計法唔計 人人有眼睇

要計真係有排計
唔只咁少

父哥中肯 夏蘭特冇波入我都唔反你了

踢29場都可以拎冠軍，咁不如以後每季踢一場咪算啦

順便頒返幾個聖誕冠軍俾雲加啦

唔得
咁樣呀阿狗好屈
得失球一樣 會由名排先
起碼5場

車路士舊年開季5連勝

抵拎啦

有var佢仲有損失 點樣收買

人地啲資料都係客觀事實 你咪一樣答 我唔撚信囉

損咩失 個表都話+1

要續場每隊每個誤判拎出黎計
點會浪費人力幫你
大會寧願取消

我不嬲理性球迷

冠軍就一定有既
不過諗起個場面就淒涼囉
亞洲電視式打飛機

衰撚過香港英超盃
肺炎var英超

最忌係反手

知啦 依家學識左

啱
等件事順其自然發展咪算囉
仲要講咁多風涼話
客觀去睇利記毫無爭議係今季表現最好嗰隊
而績分上已99%機會冠軍
又唔係靠金錢足球
個個講到好似唔值得捧盃咁款

關香港人撚事國外都有人反利唔想利拎
根本呢隊狗閪波就度度都有人反

咪係
班利寧願繼續踢都唔支持取消
好癲⋯
人命尤關呀⋯

個天？ 唔係關中國事咩

喂，出多幾十個po啦？

未夠quota 呀
冇食飯呀？廢柴

一日出夠百個先夠嫁

rip

英超新冠肺炎

靠佢笠水？

英國脫歐

最尾嗰句根本係藍屍講開

cls，d猁真係 睇場波抽下水都上鋼上線講咩有民主死得 猁迷真係好癲

似真係x咗

俾人講足成個禮拜反下擊我都明
但下下扯到去「比你有民主xxxxxx」真係好撚戇鳩好撚低莊
可以咁樣相提並論嘅咩？

比cc台見到又要貼烈士名單問你對唔對得着佢哋了

利唔夠人講就想扯落政治

「分一點神秘力量給香港」般尼 對 利物浦 6

自己香港自己救
駛撚你分
分分分 21點呀？

等猁攞到冠軍樓主先衝出嚟柒啦！

抵死啦 屈福特3:0果場假波 輸盤輸埋我細波

成隊斷家全家感染肺炎 唔該

破英超紀錄 踢29場奪冠
最早奪冠球隊

痢迷真係好柒

本身贏多2場都係破最早奪冠紀錄

成班輸打贏要無體育精神學人睇波
利申: 非利

等左20年得個縮水冠軍

賓哥心水清

無說服力就係無說服力

利迷唔計呢d架
因為對佢地不利

同父哥理性討論

唔到你唔服

賓哥名言：阿狗個名換做利物浦起碼多10分